是日午餐

好瘦

慘過食林珍香

廋叉

清淡下幾好

算幾多叉燒

狗飯

[img]